狗改不了吃屎 淨係識批鬥

講錯野每個人都試過 但錯後係咪識反醒又係另一回事 「態度輕浮、洗唔洗咁串？」一單野可以無限放大不停追擊 人唔係應該要團結咩？樂壇啱啱先有起色 又難得出到一個有才嘅製作人 係咪要搞到佢咁樣？

佢拎唔拎到獎我都無所謂
淨係希望可以繼續聽到佢出歌

係
根住成日賴9老屎忽屌新人淨係識捧舊人
連登網民平均年紀幾歲呀？
我老婆都話尋日先第一日識林家謙
我地都睇得好開心

利申老屎忽尋晚睇左好耐viu
我覺得好好睇